xd

Jag vill göra en tomte, hans attack ska vara att han bränner upp dina julklappar vilket gör ont i själen och gör också fysisk skada. Tomten kostar dock mycket för att han är väldigt kraftfull

Min typ ska vara en korkad typ, korkade personer är inte så bra på att tänka eller prata men brukar vara sjukt starka, stora och korkade... Detta ska vara min typ,
ingen förväntar sig att någon som kallas stupid kommer vinna mot en strong.
